人大左開始冇興趣識新朋友, 覺得中學同學係最好

大學Ocamp + Soc+ Hall果班狗公淫婦, 完全唔想靠近佢地,
有啲同學上堂+做Project係幾岩傾, 但落左堂就冇意欲聯絡,

職場唔洗講, 大家放左工就各自世界,
更何況相近年齡既唔多,

試過參加網聚, 識左班新朋友,
但覺得啲女仔好八婆, 男仔好狗公,

講來講去, 就係永遠都覺得中學同學係最好, 全世界最好.
記得中二中三果陣, 成功埋堆好開心,獲得同輩認同,
9月成班去同學屋企生日會, 10月測完驗放學去睇戲 , 12 月考完試去嘉年華,7月成班同學去夏令營.

中學識到各個同學, 每個既相處經驗都好特別, 今生快樂難忘.慶幸至今同佢地仍然保持聯絡.

小學好d

可能我好彩
玩o camp識到班玩得埋

其實係
因為中同容易見到對方童真果一面
上到去有幾多人會真面目示人

幾時回應下火影個post

的確同學係最真摯的友誼！

中學識既 真係一齊成長 大家知大家性格

你講網聚果啲 因為真係唔知人地背景 所以又要特別有戒心 同時又真係好多搵食狗公/姣婆

不過有時都會有機會畢業後都識到交心好朋友 但就比較偶然 所以更加要珍惜

中學無識過女仔，出黎做嘢無好同事
人生無乜意思

但你至少有帽戴

中學過兩年全部冇哂影

岩呀 係大學都係識到兩個真係知心友
朋友圈好窄

最好笑係你所講既狗公淫婦都會係人地中同

其實大學既朋友先係將來既朋友模式
中學日日見面所以咪真係好熟
但出黎做野唔會維持到見咁多
點樣同大學既朋友維繫
就係你以後點樣維繫朋友既寫照

你一定係毒撚

幼稚園同學最好

中學男校